Když VB Vp AA , vždycky VB se Vp , že VB AA . 
To Vp fakt hrozně , protože se všíchni Vp . 
Ale potom VB Vp VB a Vf , že VB to AA v NN . 
Dokonce dnes VB AA , ale VB AA NN , která VB mně . 
AA VB to , jak NN VB , ale jakou VB NN . 
VB jednou VB , která VB velmi AA a vždycky VB , že AA . 
Já si VB , že AA NN VB v jeji NN a VB všechno Vf . 
